大阪地震根本就係南京大屠殺既報應！

上天一定係懲罰日本皇軍殺得三十萬支那人太少，剿滅支那不力

頭先有冇人煲衲？

一次就好笑，兩次就悶

隻狗都有打手撐佢

估到, 技已窮